麻煩各位幫下手打氣，亦教下我點調節心情...

公廁ac勿相認
只要小狗一日仲有生存意志我都唔會放棄佢

唔好太擔心
生有時死有時
小狗知道有人掛心佢就好
佢都唔希望你太擔心影響自己心情

佢目前啱啱過咗病發後72小時，好擔心佢捱唔住

主人同狗狗都加油！